关于诺诺的活着～

最近总是很忙～越儿写了篇日志是关于梦想～已然梦想早就没有了～亦或从小就没有～长大了也就没有一样～大学的时候一个签名维持了很久·我诺诺的活着～吃了睡睡了吃～前几天改成：“我诺诺的活着～再也不能吃了睡睡了吃了”他们说只要活着就好～最近晚上都是睡的很晚～２点·３点不等～第二天照常的去上班～今早７：５５闹钟响了３次～结果我８：３０才起床～慌忙的整理着～洗漱着～那些日子已经远去了～我顿时不想当什么设计师～我就想做个傀儡画图手就好～有时候真的很烦～总和水总结着·钱他妈的才是硬道理～在这个鱼目混杂的年代～在也不要单纯的相信自己会有所作为有所不为～就像不要单纯的以为山楂树里面真的有老三存在一样～总结是哪个年代他妈的干部子弟他爹都叫李刚～在空间分享了篇韩寒最近写的关于上海大火的那件事情～于是更加明白一个道理～国家干涉物价上涨～是在已经涨起来的基础上干涉的～涨上去就很难降下来～～和ｊｏｙｏ说要找她聊天的·改天吧～最近总是很累～～